覺唔覺馬沙最唔開胃係個呔盤

機械既野你識條鐵咩

How about ball 子？

Ghibli 果個都還好，GT果個 你老尾同的士個呔有咩分別

最靚既呔盤一定係波子

Aston Martin個呔盤仲難頂
DB11叫做好少少
DB10 最好J

Nsx r

覺得軚盤好光令最嘔心，一睇就覺得好似好舊垃圾車，尤其GTR